兩個男一齊做咩事最Gay?

一杯野兩份飲

搶走佢老公

同時上連登

互含

互射

催情朱古力

69

一齊曬太陽加塗太陽油

咬尾蛇

一齊食飯

行街

愛

情趣朱古力

前幾日見到兩條仔坐喺公園玩結他

緊係互屌屎忽

沖涼

兩個男人打茄輪

睇AV

曬太陽

點解我會睇到最後

呼吸

睇GV

一齊沖涼 逼到屎fuck掂屎fuck

去迪士尼

真, 一齊用叉食一杯薯條

ps: 佢肯定係直仔

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

你含我含

打交

入同一個廁格柯尿

一齊沖涼

你唔係直呢

鋸扒

有嗰fd比拍咗五年嘅女帽咗，我陪足佢兩日兩夜，嗰兩日攬住我由朝喊到晚

雙目交投

浸溫泉

最後互射左幾多次

造愛醉機

係咪你俾帽人戴

大髀貼大髀

唔知自己係咪諗多咗，嗰次之後到依家都有半年時間，佢仍然單身，仲開始對我有啲曖味，例如同佢啲好普通嘅身體接觸佢都會幾大反應、feel到佢望我嘅眼神變得有啲閃縮同怕羞，同埋叫我上嚟佢屋企打機嘅次數多咗

你含住我 我亦含住你 棍撞棍

一條底褲兩個都唔着

屌咗先啦，橫掂男男唔會有BB

一齊去厠所

咁有冇咩突破性進展
例如上屋企一齊打飛機

佢會唔會諗多咗 好正常姐其實

叮噹

隱性gay因

買都算返去仲要即刻試
試完仲要想插 你地...

有冇人同frd去游水試過全裸一齊沖涼

邊個夠膽話自己冇睇到最後

有

沖涼 一定最gay

拖手仔

拖手
抱抱
翹手

換夫

如果佢自己主動對我有突破性進展，真係試試無妨，因為我fd性格堅好，又幾靚仔，瘦猛猛但又有啲肉地應該幾好屌

心中有佛，所見皆佛。

入得呢個post 已經gay test fail

有啲咩上黎再update下

威尼屍人
3男3女一間廢事嘥時間
我地3條仔一齊浸浴

非基

gym

屌

唔喺咁開心吓話？

69一定最撚gay
面對面對住條撚喎

好少可有呢d日本美少年gif
平時唔係鬍鬚佬就肌肉佬

我同個死黨畢業旅行一齊浸浴

一齊游水

能成為密友大概總帶著愛

2個男行成人用品店,算唔算gay

睇個post睇到扯咗
利申 非gay

你呢

痾屎

互摸大脾

柯尿

拖手

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

兩個一齊做社畜日日俾老闆

睇到扯左

左邊嗰個應該係淫零
雖然個樣同身材都好柒

佢個frd可能本身係gay

佢個frd等緊佢答：我就係想同你gay

咩觸動到你個G點

一齊去旅行，個fd浸緊浴，我係出面切完魚生，入去洗刀

情同兩手 一起急速 一起加速 KY屎汁怎可分我或你 ～